（預言）天日選舉人投票 將會有一大批共和黨議員偷偷投比侵 侵逆轉大勝

依家大部分美國人已經知道條78歲廢柴根本完全冇能力做總統

如果比佢做到，美國一定衰落

記名投票？

請在24小時內爭取時間打飛機

又登

共和黨當然會投侵,但選舉人係根據普選結果而揀,即大部份州選舉人都係民主黨,除非你話民主黨會轉投侵先有可能贏,但邊有呢個可能

將心比心，比著你係美國人，會唔會選一個未上任已經拗柴入醫院嘅總統？

LM LM LM

屌唔好咁直接啦

我意思係民主黨人偷偷投比侵

咪燈

樓主D FF能力真係笑死人

天日？有無地日

好似係冇得偷偷

笑撚咗
lm

係有的，有時都會走票

天你老母 邊到鄉下

Push push

4個搖擺州啲票係咪仲HOLD緊?

失信選舉人機率應該低到冇可能

Add oil!!

廢侵收皮之日

有啲州失信選舉人有法律責任
但大多數係無

燒山點講？

點呀偽左翼ACO，又入嚟帶風向呀

偽左翼講緊你自己?尋日你話自己左翼，笑到我

lm

我左翼支持民主自由，支持反修例運動，支持民主自決

你口講支持民主，係民主社會主義者，點知一路做ACO 一路幫極右政權做嘢呀

仲要支持極右政權管治香港

我無你咁虛偽呀

去效忠支那依個極右政權未呀ACO, 得兩萬蚊人工嘅ACO

唔係冇可能。都曾經有過選舉人倒戈

兩萬蚊都夠你由左變去右啦

對你嚟講，ACO 依個鐵飯碗比民主更好更有用

民主對於你嚟講，打飛機咋嗎，點及兩萬蚊鐵飯碗吸引呀

我登

潛撚咗啦？

ACO 偽左翼，一個只會諗住保住鐵飯碗而出賣民主嘅「民主社會主義者」

你五毛嚟㗎咋，你依件玩具我玩得好開心

等緊你上水呀五毛

天日腥港壞唔壞瀨雨？

支持左翼依條傻鳩上咗水啦，一齊玩下啦

你真係支持民主自由?你迫人支持港獨WOR

你讀嘅HKU都係政府資助，你個學位D學費政府都有資助，咁你都係靠香港政府，你點對得住d反修例示威者呀?

我就唔想同你個精神病人嘈落去，你有精神病要多d食藥

等緊燒山指示。

失信選舉人唔係犯法咩

我係香港人，我點會無權利access 依d 資源呀，基本法原本賦予香港人有普選權利，支共港共無履行到，我地香港人點會無權力要求普選呀

我地香港人為香港依個地方，點會無權力申請自決呀？

聯合國公約係廢㗎？

繼續啦五毛，學費我每一分每毫都有俾出去㗎

民主你邊忽有支持到呀，講啦

唔夠婉轉就真

你唔好話我飲緊東江水住緊係香港就係受緊港共嘅恩賜？

五毛先會咁講㗎咋

我唔係迫你支持港獨，而係你講一套做一套

你口講支持民主自由，但係你根本無意為香港爭取，反修例運動都可以俾你定性為暴亂同六七暴動比較

請問你支持嘅港共政權係點樣支持民主呀，你點彰顯到你支持民主呀？擁維極權繼續統治香港，何來民主呀？

你不如一開始講「民主收皮，政府工最好」好撚過啦，好撚假呀你

你只係為咗你個ACO 鐵飯碗而出賣良心咋，虛偽

覆埋你今次

你果然係信奉基本法我想講唔係要支持港獨先叫民主。

我唔想同你再嘈，希望你明白我想講咩。

點呀，仲想唔想講落去呀五毛？

選舉人唔按州投票好似罰得好輕

而係你擁維極右政權，一個言而無信嘅極右政權管治香港呀

何來民主，何來擁護自由呀，虛偽撚

你駁唔撚到就退出連登啦死五毛

有啲州係，但大部分都係罰錢了事，一千美金咁上下

BU 之恥

香港之恥

左翼之恥

你資格講民主，因為你當民主只係一個口號，為你啲鐵飯碗而效忠極權啦，口講民主，身體卻誠實

夠僵你就同我對質啦，你唔敢係因為你駁唔到咋

虛偽嘅ACO

唔係咁撚廢呀嗎五毛，政府請你就係得咁多？

你點對得住兩萬蚊呀

你講嘢極度自相矛盾就大家都睇得到啦

瞓啦柒頭，敗燈必勝，支那係香港拉多幾件

燒山出左黎公佈結果未？
未嘅唔駛討論

山泥傾瀉式大勝

天佑12手足
不過呢12人裡面

肯定有人係鬼
一定要捉佢出來

話係會有好多州以「有爭議」為由，唔投票，令Trump反勝？

投俾我啦

但佢補左唔會軍管。

ching走先, 小心比野咬

失信都只係表態
個結果都唔會改變到

香港人同美國人講將心比心

樓豬完

等睇老燒再

PUSH

輸完選舉人 仲有紅州唔聽話/內戰/打仗做戰時總統咋
我覺得愛侵力去到登做哂4年先會肯認登贏

宜家分分鐘連共和黨都投畀Biden

Push

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統